## Configurar Ambiente

1. Instalar npm `npm i`

## Desplegar localmente

1. Ubicarse en la capeta raiz.
2. Ejecutar el comando `npm run extraFiles`.
3. Ejecutar el comando `tsc`.
3. Ejecutar el comando `npm run express`.
